\section{Olomóc regé}
\songauthor{Tonce, Vojta  / Toncek, Kousky housky}

\cht{G \hs D \hs C \hs D}\\
\cht{G \hs D \hs C \hs D}

\ch{G}Pade je chlapec, \ch{D}co má všechny rád,\\
\ch{C}od večera do rána \ch{D}by se chtěl svlíkat.\\
Seká ze dřeva postavy krásných žen\\
a občas si za múzami vyrazí někam ven.

\cht{G \hs D \hs C \hs D}

Ivča je děvče, co chová ptáky, \\
ve škole vychovává hanácké žáky.\\
Zdraví ji lidi, když jde ulicí, \\
žlutí, rudí, bílí, ostravští Romíci.

{\it Ságo}\\
\cht{G \hs D \hs C \hs D}\\
\cht{G \hs D \hs C \hs D}

Pade vzal na výlet ze Staré Vsi ženu,\\
říkal si, na horách jí pérečka proženu.\\
Nad Fatru sa blýská, dláta divo bijó,\\
a naše hrdličky už se zasnóbijó.

\cht{G \hs D \hs C \hs D}

Ivonka si přála nádherného prince,\\
aby se jí líbil, a hlavně mamince.\\
Aby měli dětí jak špuntů od flašek,\\
aby byl vousatý a jmenoval se Václav Lemon.

{\it Ságo}\\
\cht{G \hs D \hs C \hs D}\\
\cht{G \hs D \hs C \hs D}

V Olomouci v bytě už spolu bydlíte,\\
auto, dovolená a co dál snad víte.\\
Na společné cestě a s úsměvem na rtu,\\
vždycky pamatujte, kde máte svou partu.

\cht{G \hs D \hs C \hs D}

I když vašim jménům kyselá chuť vládne,\\
ať vám vždycky všechno v životě zesládne.\\
Nebe zrcadlí se v řece Ondřejnici,\\
tvůj odraz už odplul a nezbývá, než říci:

\ch{G}Skromné děvče \ch{D}nenalákáš \ch{C}na hromady \ch{D}zlata,\\
\ch{G}ale stačí \ch{D/F\#}poodhalit \ch{C/E}kousek svého \ch{D}dláta.\\
\ch{G}Ze Staré Vsi \ch{D}po Repechy \ch{C}folklorním zní \ch{D}tónem,\\
\ch{Emi}Hitem letoš\ch{D}ního léta \ch{C}je Al\ch{D}pa s Cit\ch{G}rónem.

Skromné děvče...

{\it Ságo}

Skromné děvče...

{\it Kytara}

Skromné děvče...

Skromné děvče...

\vfill

\popis{}

\clearpage